[緊急置頂] 聽日十八區 生日事件三點後全部收聲

聽日十八區 1

聽日十八區2

聽日十八區3

聽日十八區4

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

聽日十八區5

Push

聽日十八區6

同意，再推2

聽日十八區7

聽日十八區8

聽日十八區9

其實1600-1900仲有個摺紙

明天見

[突發]行動呀！13號尖咀摺連豬！

大家好，我地係摺紙撚

推 屌完嬲完做番正經野

聽日十八區10

推

聽日十八區11

聽日十八區12

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

聽日十八區13

一點定兩點？

聽日十八區14

聽日十八區15

聽日十八區16

同問
同埋九龍灣有冇

聽日十八區17

聽日十八區18

18區

聽日18區19

幫手推推推推

18區！

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

認真野要推 唔係十個熱門十個都屌蛋糕咁撚頂癮掛
推翻啲正經野啦香港人
呢四個月唔係玩玩下 要做野喇抖夠喇

推！

聽日18區

推呀

聽日18區21

撚

同問

聽日18區22

Pish

行動！

聽日18區23

推爆他

推正常POST

聽日18區24

聽日18區25

聽日18區26

聽日18區27

聽日18區28

聽日18區29

18區聽日見

聽日18區30

推，樓主我撐你

自推咗30下
早抖各位 樓豬訓先

推到訓

推上熱門先啦！

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌你地成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

[緊急置頂] 聽日十八區 生日事件三點後全部收聲

上熱門未？

未

咁我繼續推

推推推

push

1013 18區